唔好讓消防車F2603

4個消防落車入警署

push

TG講唔該

講咗 幫手send出去

推

會唔會狗有權/要求佢地入去?

求消防巴解釋下

Push

去Tg講 去Tg spread
你而家係連登講冇用

幫手啊